俾你揀：家有長者抽居屋 定係 家有女友日日仆

家有長者：
家有女友：

家有長者
家有女友

選項3:
加油香港

家有長者日日

少

睇黎各位都好鐘意家有女友
爸爸唔好唔要我
睇下我同阿媽